因為我不知道下一輩子還是否能遇見你

所以我今生才會那麼努力把最好的給你

Thanks bb

留名

有無諗過人地下世唔想再見到你

咁浮雲嫂點算

welcome

之後呢

me too 唔想見到你

有

走啦垃圾

push

如果有呢

徒兒！

好襯，幾時搞埋一齊

愛你都變成傷害你 我們的愛快要窒息

搞gay未

問下姐

佢要活係我影子之下

聽歌

Dont reject my love bb

你同佢講啦
我唔想知呀

聽緊

noooooo

不是故意 只是太愛你

po霸

唔想同老翻講野

覺唔覺B喺A後面

who

molamola
咁就煩一世

唱歌你聽咋

呢個我同你講嘅

打交未

ho ball

一個唔夠打咁多個 仲要有人懷疑我精神分裂開分身

真係幾似

快d去揾啦

點解要蝦我 唔抵得我靚仔受歡迎

聽講E係毒撚嚟 你可以由佢入手先

點會，你咁膠汁

er....多左

到底有幾多個

想不到其他原因解釋

約d女女出就有ga la

你都幾唔要面

佢不嬲都係咁 影衰我

臭葉

仲唔快d轉名
臭晒啦

面可以食㗎？

30日呀屌

唔怪得啦

渣ga

好撚柒呀屌你

試下唔上連登30日

你改名同我講

i will miss u

我唔改 我等睇你個仆街仔幾時改

我都唔改 不如我地一齊唔好改 直到連登倒閉 好嗎

咁你永遠都會活喺A嘅陰影之下

當有星之卡樂AA 星之卡樂0 123456789出現
名次都不再重要 重要的是 你還在

但我永遠都係第一

星之卡樂第一 呢個名仲未有人改

我都唔識

So flirty

cfu

徒兒

支持

唔算係

徒兒有無返工

點解可以周圍都見到你

你無認錯人？

我都想返 等緊電話

徒兒我發現奇怪User
有條友叫因為卡樂B 又改名叫因為卡樂A

好scary

係你啦

暗戀者？

專業星之卡樂團隊 24小時車輪式駐場

驚 寧願佢抄名

成班都痴撚線

咪嘈

準備a380未

不

幾時請食飯

笑毛

大家有冇工介紹

ptbf

不要迷戀姐 姐只是個傳説

who r u

…

ptgf

你老母

又惡

我法國你對我好惡

我都覺

✔✔

你 ✔️ 我

邊有

對你惡d

收，你✔️我

ho ng kai sum

狗黎

來講俾姐姐聽

只是我 不懂得如何去愛

唔要

咁架

才會讓你想離開
啊！！！！！！！！

你成日都恰我

ching唔好喊啦

無 你好靚仔

繼續恰

好後悔好自責啊屌

做咩呀
唔介意些牙下

講乜野呀你

唔識點用啱嘅方法去愛人啊點算啊
呢個問題搞到我明明好想拍拖
但又唔太敢再拍拖
因為我真係唔想再經歷失戀 真係唔想再傷害到人
唉 到底點先可以拍拖拍得大家都舒服自在

同我一齊

引戰

你放低咗ex先再搵我啦

依d真係要慢慢學
同你學人際關係一樣要學一世
只可以講唔好咁心急為出pool而出pool
揀個啱key同認為會長久ge對象先一齊
同埋失戀係人生必經既階段，受過傷先會成長，唔好太介懷

至於拍拖舒服自在唔係基本條件咩
你揀對象唔係會考慮埋係一齊係咪舒服自在咩...

咁快就受左

我無ex

你有我

冇試過為出pool而出pool啊
每次拍拖都想長長久久㗎
只係想講我有d驚咗拍拖呢樣嘢
嗯 巴打講得啱 經歷過失戀先知自己有咩不足 先知呢個世界冇嘢係放唔低 同埋真係令我成長咗
聽完巴打講 我好似冇咁驚拍拖喇

呢d緊係基本條件 只係好多時係開頭相處得好好
但後期就…
其實我最想嘅係可以一直keep住個種同對方拍拖係舒服嘅感覺
不過我知要段關係保鮮唔易 雙方都要好努力去維繫
同埋破壞真係易過建設太多
不過無論點都好啦 我會努力做好自己本分先

你只係一個抄人名嘅小賤種

咁你放唔低邊個啊

You Too

我囉

愛你都變成傷害你我們的愛快要窒息

我幾時話我放唔低邊個

祝你哋幸福
再見

答咗我先

妖

起底功能

應該都好耐 乜都無啦

識諗咪好lor
其實根本都冇可能100%match到對方要求
但如果真係愛對方就唔會介意去改變自己令大家可以慢慢磨合成最適合對方ge狀態
同埋你都講得啱段關係保鮮唔易 雙方都要好努力去維繫，所以唔係淨係靠自己單方面付出同努力，所以擇偶謹慎d就啱ga la

塵巴 太長我唔quote喇
你講得啱 呢個世界邊有同自己100% match嘅人
搵一個唔自私肯為段關段作改變肯努力同進步嘅伴侶最緊要
我會小心擇偶㗎啦
多謝你啊
希望巴打你感情路都順利啦

放下從前一段感情 才能追求將來

who?

唔順利ar

放下了 咁我地幾時追求將來

太多選擇？

真。。。

我屌死晒你地

只是不想再讓自己 對你太過依賴

做咩啊
可唔可以講嚟聽吓？

Pm我啊

啱啱瞓醒？

係

點解可以瞓到3點鐘

太夜訓 同埋今日冇嘢做咪訓耐d

不是故意 只是想屌你

你就好啦
我晨早流流就俾人嘈醒左瞓唔返

ching唔好咁重口

pmed

你好似成日都夜訓㗎喎
咁都醒到

收到喇

慣左
日日都瞓4-5個鐘
一醒左就瞓唔返

請食出pool飯

bb

咁慘
慢慢訓返多d啦
訓咁少好傷身

冇，想早d死

咩呀

咁快就叫bb

bb唔好飲咁多珍珠奶茶 無益

其實係
人生好悶 早d死都好
咁長命都唔知做乜
長命啫係要返多好多年工
不如早d死好過

戒緊喇 但珍珠奶茶真係好好飲啊

會變肥婆

其實我講笑咋
我只係想偷多d時間做其他嘢咋
有時有人有心事我都可以開解下佢地
我覺得咁幾好ar, 可以幫下人
人地開心自己都好過d
冇心事咪9up吹下水lor, hea下hea下又一日
依d時間入面先令自己似返個人

但我認真覺得早d死冇咩唔好
不過一諗到我死咗屋企人會好傷心
就會努力生存落去

成個星期冇飲過喇
冇事嘅冇事嘅

唔好死

我們的愛快要窒息

知道

我反而唔care
我想過得開心d就黎

你搞咩唔開心啊

好多嘢
同屋企人關係好差
學業好差
個人冇方向好迷失
成日都好唔好彩

又係啲連基本放下都唔識嘅凡夫俗子

咁諗好似好痴線
但我都好想同男朋友咁講

點解你開咩po都會變吹水po

只是太愛你

多fd子

知你勁啦ching

俾你男朋友聽靈魂相認仲好啦

因為高汁

佢應該會夾我中指

係啲人死lur一段感情搞到彼此都唔開心

仲要以為自己情聖果下慘

真係鄧佢前任慘

咩玩法

就開鬼門關

爽

咁都係部份姐

你男朋友係識玩

尋日出街佢已經不停夾我中指
有時會覺得係咪我太癲

以為你鬼上身

讀緊咩？
我個人都好冇方向
有時諗到都會覺得好頹
不過人生咁長 咪慢慢搵囉
最緊要係唔好放棄
我信點都會搵到嘅

Btw同所有屋企人都關係唔好？

ba dog
其實我都知
但知易行難呀
我個人又冇咩動力

我同兄弟關係好d
同父母關係好差

其實我份人都好冇動力
見到d人做咩都好勤力好願試
我都好想可以變成咁
所以都努力改變緊自己 係好過以前嘅
不過仲未夠好
巴打
慢慢一步步咁改變啦 急唔嚟嘅

同父母係成日鬧交定冇溝通個種？

我都改變緊
好快又打回原形
但都叫試過

我係成日俾佢地小果d黎
平時就唔撚理
有火就揾我黎出果d
平時唔嘈已經算好
所以d關係係極差果d黎

你d兄弟都同父母關係唔好？

維持著熟悉表情陌生關係不要變

我係咁loop 呢首歌

做咩叫我

sad爆

曾過敏了便麻木自己 塵埃於暗室總會墮地

ching做咩

如出生當天角色早已禮成

ching你又點呀

得不到相戀別說失戀

被拋棄

我好認真，佢覺得冇咩咁特別

好快有下個
唔洗灰心

係你太上心啦

有冇可能今世都唔想見

食飯未

返屋企食

wa diu
貢近咩

驚？

做咩自爆邊度返工
我同你都好近
係LCK返

88

一樣 下輩子會否遇到你哋

一定係...

都上心咗成4年幾

佢一句話唔鐘意就唔鐘意

人就係咁善變.....

我又唔靚仔又冇人
憑咩要人地鍾意我
唉

唔係個個都咁膚淺嘅

好灰
你係一個好人
自信D啦

好人卡

係唔係我錯...

係唔係我太忙冇陪佢...

定係根本冇彎轉.......

情歌泛濫

完啦ching
唔好再諗點解
諗完佢都唔會返黎

認唔認得我

你講張敬軒？

講依d

傻豬黎既

扮下傻先開心d呀嘛

咁又唔可以話你錯既 stay foolish

唔得wo
陣間俾人鬧我智障

可能唔係用鬧既形式 係用道出事實既形式呢

屌你
我邊度似智障呀

唔好咁小器啦 乖

咁都小氣
咁應該冇人大方

係器啊
講笑姐 唔洗嬲

可唔可以重新黎過

莖軒

返左屋企未呀

唔可以

返左一陣了

咁就好
早d去瞓啦

你訓著埋

摺緊咋
頭先完全唔想理人

每個人都有呢啲時間既
我都明白

幾時先頹完

摸下你個頭 會無事的

好攰

你都唔好咁sad啦
快d去瞓啦

你唔好頹 快啲訓先真

30瞓

頂你

頂我做咩呀

又話訓 又話30訓

其實唔多想瞓
但唔瞓驚聽日起唔到身返工

岩啊所以要訓喇你 乖

唔緊要啦
返去hea姐

唔訓對電腦會好攰

有嘢做ge唔洗驚

好啦晚安

gd nite & nice dream la

佢話真係唔想再見到我

咁唔好再見啦

因為我不知道

有今生冇來世

講得好

命運

整定

洗版

幫佢推

請你開po

咩po先得